2月去清邁 有咩要注意？

2月頭去清邁 3-7號

想問下兌錢去到機場用atm兌個rate靚唔靚仔？
定係係香港兌定先？

交通方面 係咪用Uber/grab會好過係街搵的士？
同埋之前睇過個post話搭雙排車 話比司機知邊度落 但唔好問幾錢 就咁擺低20銖就落車 堅唔堅？

野食方面有冇餐廳介紹？想瘋狂食海鮮
會去清邁夜市 週末夜市掃街 有冇野必食？

有冇啲咩禁忌唔做得？或者泰國人會唔鍾意？

屌 開左2個post

推

古城區入面有三間 superrich 個 rate 比較高....